［突發］ 葵涌軍品舖免費派發防具！

【葵涌總店】
葵涌健康街1-7致華工業大廈10A
星期一至六中午十二時至下午八時
6878 7594

同我推爆佢唔該！

push

pish

Push

推爆佢
升級打怪用

推

[立法會] 大樓平面圖

黎料了 ！ 今次我們不會輸

推，呢間野d野又平又正

香港"有槍"部隊人員數目一覽

香港良心

［突發］添馬公園草地拉起咗膠帶

[反送中] 文宣嘅朋友, AirDrop會係你最佳嘅朋友~~

拎果個要證明唔係黑警先比佢拎

Thx,樓主,有ed裝備我放火唔驚了

成立民兵

push!!!!

pushhhhhhh

有冇去拎呀 有用

唯唯又煽惑

低調啲，揾人拎。連登好多輔警

有無人想做輔警

我屌請受我一拜

有冇巴打有車拎左先

人地都無話派果d垃圾嚟之嘛
其他人拎咗去做乜 咁就唔知喇

多謝店主

唔知老闆們睇唔睇到呢個post，好多謝你哋！

不枉我由你哋未有門市開始幫襯到而家有兩間鋪！

想要一set

輕輕一推

高興還高興，物資組盡快去拎

巴打 打開邊隻online game有放火？
定係你發夢咋

好有愛

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

良心

好感動

一正皮200變320

咁公開, 一陣黑警派人攞晒去..

工程巴打表示 師傅們記得入地盤除左安全帽之外 要帶埋帽繩 如果唔係好易甩 撼親個頭就唔好啦

良心企業

Btw,本身啲軍褸都係平靚正

唉屌 覆錯post添

祝你地愈黎愈多生意

尋晚個page 比facebok ban 左唔比出post 而家先ok 番，請Like , 多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

Pish

坐巴士嘅最好40X葵涌邨落車
小巴就可以坐313 89P
光輝圍行上去都可以

嘩免費？！
香港人實搶啦

冬天去買番件著

推到支爆

小心有黑警

Push Push Push

Yes!!

好啱軍事迷

咁多差佬上LIHKG拎料
好快差佬又做野 希望老闆無事 唔會比人老屈

靚呀

推啊

呢d就真係環保啦

標題錯撚左 人地係唔要D垃圾 你地自己去執唔關人事

push!

唔緊要啦下次小心d喇

香港良心！
上去買啲嘢傍身

要派都唔好咁揚啦屌 好多警犬mon住

義士！！！！

即刻幫佢宣傳下

要快過黑警

小心俾唔關事既貪心廢老立哂

推呀

人哋係掉，唔係派。唔好令人誤會
識佢唔係咁嘅人

人手置頂

推爆佢

希望大家真係有用 唔好嘥咗佢

想去幫手扔垃圾

我好鍾意研究防具 幫你睇睇先

搵人幫手處理左佢啦
拎啲去野餐當坐墊會好舒服

屌，呢啲真係要捐款

以後一切war game嘢都有係間野買，保證佢賺凸

幫推幫推

有冇d 有車嘅又鐘意幫人掉垃圾嘅巴打快手上去幫人成lot 掉晒佢啦

大家比錢搬空佢間鋪啦

直接上去就有得拎？

PPPPP

搵人一次過攞晒佢今晚再派俾有需要既人

唔係個個依家得閒去攞

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓女你我有責

可唔可以搵人mark實TVB記者

推爆

叫店主睇清楚會唔會有狗搶野

Push!!
Respect!

良心企業

物資組啦, 唔好單飛

係囉咁唔小心都得

有車嘅巴打快啲去運幾箱上車先

叫荃灣物資攞？

提佢地小心比龜搞

1

parabellum

Up

野餐整波羅腸姐下嘛？

好撚勁

9成比龜執左先啦
佢地遍佈全港 你點夠佢快呀

每人拎d分散拎 唔好集中呀 比人一獲熟哂撚左d野

防禦力 +3
士氣 +1

同我推撚爆佢

好波

物資組拎再派俾有需要既人啦

個樣好似奶共華

上去拎既記住戴口罩，陣間啲狗逼佢地交cctv，真係唔係冇可能

有片/diy/人地做到你或者都做到

嗱！係幫手拎走瑕疵品姐！

咁假都有人信明顯係宣傳

推撚爆佢

佢哋舖頭喺大窩口同葵興站之間
——
Mtr的話
個人建議葵興站行過去
因為大窩口站要沿青山公路行要經油站而且路比較窄

小心有狗

有冇人已經上去拎左？
小心有狗混水摸魚

小心唔好俾d狗”擔”走咗

d女sales仲正

有冇巴打已經去到? 今日搞裝備都有D驚 係咪要着Black Bloc

7-11 超市有烈酒賣嗎?

928有黃之鋒

今有唯唯

推 去到現場大家分

警犬去拎見字死全家

有無物資組過去收集左先

MG

香港人終於團結

膠帶姐

war game撚

各位義士快去
升LV用

MG啲貨全部外國靚嘢嚟

推！

唔緊要啦推下先

真

推推

人地話扔 你就開post話係派

以後唔再笑war game撚了

基本上一望已經知
d衰狗賊眉賊眼過旺角d古惑仔

不計成本

屌 香港仲有咁多有人情味嘅鋪頭

War game幾好玩

上次去買boot，見到兩個女sales，一個清純，一個大波

國父

Respect

朝早先係個到買軍糧

有快無人係附近
快快快,拎完回報一聲

快啲攞去丟

人地都無話派 係扔呀

你話呢

樓主老屈人地 蠢到死

Lm

推
轉頭拎pad傍身

Push!!

有冇巴打拎到？

樓主想搞撚死人， 驚死冇人知

高質

yup... 班狗會扮人攞哂走... 到時先即場派...

大家之後一定要多d幫襯 好有心

咁撚福佳既呢檔野，你老味我要吹雞去買撚曬佢啲貨！
等佢無貨賣！

立法會主席決定會議日期及時間後，可隨時將會議的日期或時間押後或提前。

議事規則第14條

拎左既巴絲
冇需要就派比前線

有關人員拿拿聲拎去補給

之前幫襯過

pishhhh

良心商舖

良心店

係我標題起得衰，對唔住！
槍口對外勿分化

香港人：免費wo 狗沖去拎先

講得出你做得到啊記住

得啦 以後瘋狂係呢間嘢買裝備

推

咁多位巴打 可以既話阻你哋2分鐘
諗清楚自己出黎做咩

我都揾唔翻 我住附近如果仲有我可以幫手拎

有分區物資tg gp
可搵返當區既去收集丫

叫連狗del post

有無方法可以聯絡你？

拎去掉左佢費事阻住佢做生意

忽發奇想...如果呢班軍事迷著美國陸戰隊服出黎企下都幾震攝
9up完畢

今鋪真係香港人assembly

如果野餐 成功包圍到啲狗果陣 （不論幾隻十隻都好）
係咪應該用任何方法 逼使佢地交低曬裝備
再用佢地既狗帶綁住佢地 ？
放過敵人 敵人就會攞新既武器離對付我地

最多動員七千隻狗
盡可能減低敵對陣營人數？

而家有人去拎未？

仲有無?

ma-1、g1嗰啲都唔錯

除非你有把槍 如果唔係點會交低裝備
更唔好講會圍到佢地

推
大家亦都可以去各五金舖買番頂安全帽 應該50蚊左右

唔好咁揚

可以tg 我dm左店主等緊佢覆

幫推

覆左通知聲 我幫手拎

如果多我可以幫手一齊拎，一個人拎都有啲危險

我報驚先
分發攻擊性武器

攻擊性？？？
五毛用屎眼睇嘢，防具wow

唔好怕留底 香港人就係衰怕上身
當所有人都無畏無懼團結一致
狗仔捉唔走群眾
每個人都係義仕 自然無人留底

仲有？

屌那星 推撚爆
香港義勇軍

良心商鋪

升LV 打怪
另外仲有無貨,同邊到買到貨?

打去無人聽

準備好先開工！

有片/diy/人地做到你或者都做到

Pushhhh

Pushhh

有無人有間舖消息 我打去無人接聽

respect

同我推爆佢

唔洗驚 防具黎 平時打波都用到

屌，人地鋪頭掉垃圾姐

經濟愈來愈差，要執垃圾了

但小心唔好比啲死仆街警犬混水摸魚攞撚走哂
比啲警犬拎撚左就渣都無

義士們快d上去睇下有冇野岩用

有無人上咗去？

畫出腸咩 傻閪

支持 Push

又迫害 佢都冇上街

唉算啦，弱智識上網已經好叻。唔好理佢

巴打 可以點聯絡你

你知唔知點解人地話係掉呀 冇撚腦

人地係扔呀
唔好害人啦

(必備物資)記得準備定大量黑色噴漆！

仲有貨？

支持！

勁fight

仲有貨

帶定去當場派

反了反了 警犬仲唔派人查封

老闆好波
諗起十年 自焚者果集
老闆小心

分開幾個人帶
唔好一鍋熟。好多巡查點

無圖架話 上埋你屋搵伯母

因為我離個到好遠 但我可以幫手分散拎 如果有需要就通知我

畀大陸哩搶晒

搵人一車車送過去物資站!

需唔需要幫手？

撞

上到去得返帽派

派完得返帽

推！好環保！

走左啦

咩帽

屌你好撚滾動

war game

PUSH

係附近想買對鞋，但而家情況如何。

冇晒了

推推推

[反送中] 大家由而家開始用番密碼解鎖, 唔好用指模/Face ID

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓者你我有責

可唔可以搵人mark實☭TVB☭記者

推撚爆

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

支持！！推！

香港有愛

廣華街嗰啲呢？

差佬搞佢地。無得派啦

利申:有fd係個度做

點搞法？

葵興站落車會近啲

Push 最鐘意打war game

可以買,開門做生意
警犬咪撚阻住

啱啱有龜上去 兩個最少

d 狗真係好驚咁喎

派野都唔撚俾？
咁撚惡嘅

[整合/懶人包/請廣傳] 裝備 戰術應對 通訊 注意事項大全

紅線已經封鎖！
藍線有佈防加強巡邏！
現場環境非常危險，周圍都有人查袋
希望今晚會去行街嘅巴絲保留體力
集中精神聽日連同罷工罷課人士一舉到場
中環金鐘 心臟地帶而且 日光日白啲白領返工時間
班狗一定唔敢亂黎 每個決定都會俾佢地更加大壓力

如果覺得小弟嘅分析有道理嘅麻煩廣傳出去！
我唔想任何嘅義士同道中人白白犧牲

香港加油！槍口對外！

lm

唔知道大家鍾唔鍾意打高爾夫球呢其實高爾夫球真係一個安全但亦都有啲危險嘅運動嚟㗎

掉垃圾唔撚俾？

連登有黑警 叫個ig page小心d!!!

推，小店一世好運

屌你 你好野！

support

佔領立xx 正式啟動

Pushhhhh

掉垃圾都要咁大聲

有個姓湯既好中意打，有幾危險香港無咩人唔知

必推

小心販民班仆街控場！！
前日聲稱預演點知叫人散水
尋日聲稱好嬲又無有效狙擊條例嘅行動
消耗民間士氣高手
推到販民仆街

有冇巴絲可以幫我攞埋一份?
因為我身處灣仔，依家去到佢都已經收咗門……

差佬唔會貪呢D雞裝la
鷹派果D甚至希望對面勁裝
然後攞正牌同示威者打場大交

我最近都想支持呢個行業，請問可唔可以捐錢支持

玩Pokemon 捉精靈用一流
推

FORE!

p

想知呢批野最後用左係邊？今日行左幾個防守位都唔覺有

前線冇見過人用

推!

原來有件咁既事